你相不相信正義?

正評: 正義必勝
負評: 正義?晒氣啦!

正義係屬於勝利者

嘩屌鳥大龜
利申：信

只可惜我是INTP
命運令我不能夠成為勝利者

Is justice an MK behaviour???

生仔係mk behaviour

咩叫正義先

咪係， 一個人既正義可能係第二方既不義

信
正義係黎自公平既社會
而公平係基於樣貌同銀行存摺

🐢🐢😘